迪基亞 球會成就又冇 國家隊成就又冇 都可以叫最強龍門

笑死人咩

英超冠軍

英超 歐霸 聯賽杯 足總杯 金手套 咩都拎哂啦
季尾拎埋歐聯 世界杯，睇你仲有咩好講

歐霸踢得兩場 其餘包括決賽都係羅美路

佢都算參與過，好似卡卡2002做後備都叫拎過世界杯一樣

IFFHS World's Best Goalkeeper又未做過
世盃歐聯又未證明過自己
歐超盃比人中出

不過唔緊要，由係佢係踢曼聯嘅，所以佢就係世界最佳門將

幾個ddg po都見到你 我知紐亞仲係第一架啦

話時話今年西班牙有咩前鋒人選

18歲個陣都拎過啦

唔怪得有人會覺得高美斯係神鋒啦

英超叫唔叫球會成就？

Aduriz

迪基亞有冇拿過英超？

Kante都係

最強防中應該有啲咩人

哥斯達有冇入選？